# MockProject

mọi người chia nhánh riêng của mình nhé

    git checkout -b <branch_name>

sau đó code 

code dc đến đâu cuối ngày cứ git lên

lệnh:

    git status

    git add .

    git commit -m "update ngày ??/??"

    git push origin <tên nhánh của mình>

(moi ng sẽ cùng check nếu thấy ổn thì gọp vào nhánh chính)